[不服來辯] 連死都唔怕，點解仲係恐慌性走難

同popo對峙唔驚，仲屌得好大聲好開心;
枝槍指住心口/頭，仲牙斬斬叫佢開槍;
不被捕不受傷，但你早就已經寫好咗遺書交代身後事;
更莫講流孚山刀手解放軍，手足果晚聞訊即刻搭港鐵(當時未係狗鐵黨鐵)搵校巴截的士，山長水遠過海穿山咁趕去救人

最初，我哋身無寸鐵去闖煲底去灣仔佔路，被包圍搜捕羞辱;
之後我哋用兩日時間，串聯示威者買物資買防具同準備戰時工夫，得到之後子彈橫飛，仲有第一槍，第一隻眼，第一次人道危機，第一條人命;
然後第一次狗屋圍城，第一次接放工，第一次開拓國際線，
仲有第二，第三，第四條人命;
我哋花咗足足半日，終於撞爛塊玻璃，入到我哋嘅地迫，然後要逃亡，但總算無白費當日晨咁早集合嘅手足嘅付出，總算叫對得住在天之靈。

但未夠㗎，我哋未贏，我哋逐步將香港拖入戰場，逐步用血，汗同眼淚，號召全港嘅同志同大仙護體。
由盾陣演化成be water，由長遮演化成元素魔法，由黨鐵演化成Dunkirk，由13拳演化成獅鳥。

但唔知係進步定退步，面對壓倒性嘅機動力同火力，無可奈何我哋要迴避，卻只係一直退讓
2,000,000人，竟然一直輸俾30.000人，真好笑
於是孚，第五六七八九條人命，一單又一單針對示威者，記者乃至平民嘅人道危機，屍殺列車式恐襲，陸續浮現嘅命案同冤魂。。。。。。

歸根究底，或者我哋好成功感召好多人，好成功遍地開花;
但喺香港呢個平行世界，就算你all in咗，其他人都仲係返工不了，
"唔返工點邊有錢食飯交租"
"打爛地鐵又封路阻人搵食"
"搞到市道肅條打爛人飯碗正____"
admit it，我哋冇贏過，
革命唔可以當飯食，不了，
我哋就係咁低賤

今日先同個成日用返工做籍口嘅fd嘈完
佢地係唔會覺得自己有問題

我只可以講武器係一個問題
我相信最前一百幾十人如果每個都有支棍就未必會跑
如果個個都空手
就算你話人多空手都打得贏
但無武器個勢就係輸左

最後一張牌 係長時間罷工
到底要係點樣係情況下先出到呢張牌? 民陣吹雞?
民意 我地拎得足夠
香港人 罷一次工丫?

鐵通算係最輕便既傍身武器啦

岩啊但我都見唔到有幾多人有鐵通

一日唔全民勇武一日都冇得贏

難買卦？我問過兩間五金舖都話冇賣，有冇手足可以送條俾我呀？

冇錯，越激進越有用

有幾多人真係有all in嘅準備?
成日分咩和勇
實際上勇武嘅比例只係得好少好少
再加上拉左咁多人
唉

睇live記者嘅觀察，
popo經過十字路口時都會停一停先再衝
你估佢驚咩

total war或者正式戒嚴咪全面罷工囉

要輕嘅ikea實惠都有啦鋁通

鋁通唔及鐵通咁硬淨

有冇人有多可以送條俾我呀？

POPO純粹靠枝炮啫